[藍色戰魂] 車路士 vs 利物浦 2

Azp

今場azp心事重重咁

大家都力架
點解文尼樣衰咁多

仲有成廿分鐘得一粒好難頂

又空龍

鐵血迪加

好驚azp會步偽隊後塵

azp力不從心

屌

電欺

唔反雷了

平安鐘

步緊

雷斯

又護空龍

今場啲戰魂出曬黎

勁就唔係十分勁
但佢真係物超所值
玩主攻佢好有用

邊個要反雷？？

luiz

摩閪

LUIZ勁野

嘩屌 摩閪

牙銘

始於入唔到第2球 平安鐘

CB

嘩屌

個波去到azp 個邊就猜唔返出去

上哂身

好彩腳短！

係咪要踢番352？

今季第一次覺得需要摸閪

頂撚住呀

雷欺

雷神

睇嚟Azp真係高峰期已過
要開始跌Watt了

乜玩到咁大 銘

真係換摩閪....

雷斯今日咁勁

靠銘守了

又係右路平安鐘 場場都係咁

屌 今場好有以前啲鐵血防守feel

哥基azp

唔廢唔換

Luiz 痴鳩線

你會後悔

Luiz

電斯有a cole既影子

true blue

睇來利物浦開始打回原形最多只可以得一分

個勢好差
不過後備冇個掂

邊撚個屌雷斯？
成鳩日話賣賣賣
賣你老母閪咩
巴西幫+摩西+偽隊都唔撚賣得

Moses有冇機會鏟草

希望牙銘幫到下AZP

豬sir真係作用王

換摩閪但唔係守......

別有一番風味

今場電叻冇爆

好耐冇見過摩閪

當年有份踢

猁狗班撚屌下下迫搶90分鐘都可以唔攰
都幾撚癲

true blue luiz

突額，髮線後退

達狗推低vvd

係都超人先

禮物三先踢正選

豬sir世界盃0入球咪又係贏冠軍

超頻足球痴撚線

難得嘅鏡頭睇下 佐仔失波
屌佢老母講波佬

Zappa打翼可能勁過摩西

可能今場對面逼得緊
冇時間畀佢諗就踢得幾好

因為踢利

佢最後係頂唔住喎

好心女人換入豬腦就跑動多啲啦

柒達真係完全無建樹

基達都入埋黎

摩西咁慢

Mane 費明奴冇乜氣🤣🤣

米拿仲快過摩西

後追會唔會太勁

摩閪咁慢

屌你老母，跑得仲慢過米拿

唔係用黎守真係應該出巴鳩利踢翼算，摸閪留係度唯一作用就係佢守得ok，沙狗竟然唔叫佢縮後

點解米拿會追到陳豪？

摩西岩岩出仲慢過安踢70分鐘果陣

屌你 摩西 傳比佢立即彈返比自己 無諗過去波

又摸頭

下個出巴9利啦

摩閪未解凍

點撚樣啊你兩個

zappa>摩閪

屌 爭頂 咁都頂唔入

柒達同雷斯

達暫時係負作用

雖然越位
但粒波頂成咁樣 ....

we miss pedro

米拿呢啲通天老倌真係幾好用

摩西條柒頭等人回防啊

雷斯場場打到咁
有撚人會屌咩
打中下游主控
條友勁唔集中

好彩有幾下尼馬碌😂😂😂

兩個鬥解圍

米拿都追到摩西

有冇人可以教下達拉下位
踢少個咁

依家先出基達

軒達狗 未落鏟就換走

占士米拿三十幾都咁快

摩閪咁撚慢架咩

因為帶住波囉

躝啦垃圾軒踢場呢場咪撚再出黎

神軒做乜撚炆

摩閪慢姐🤣🤣🤣

摩西唔係跑狗黎咩

摩西

人地d兵器出晒黎

入錯區窩清

軒狗

應該係今場冇時間畀佢諗啲鬼主意

出法比未

打3後先有用

達狗我屌你老母

屌 垃圾到 29

達狗學人玩後腳

換巴鳩利鳩衝啦

我地越換越廢

點解咁多利入錯來？

屌你達

做乜鳩班利狗成日爆閘入黎

屌你老母達狗踢緊乜鳩
比波前可唔可以望人
後腳

嬲得濟

又斷 大佬呀 唔想踢扮傷啦

唔識彈咪撚學人彈啦

雖然於聯賽盃首嚐敗績，不過利物浦今季表現仍然令一眾球迷感到拜服，英超 6 戰 6 勝得 18 分更是令其他球隊聞風喪膽，最近就有傳媒爆料，指球員一直都有飲用一種加速恢復的神秘飲品！
根據外國傳媒報道，一直深得領隊高普信任、於 2016 年加盟利物浦的首席營養師 Mona Nemmer ，早前與澳洲前游泳冠軍 Mark Warnecke 合作，研發了一款神秘能量飲品，可以令運動員運動後的恢復速度加快，或許與利物浦球員能保持高水準有關。

達連個頭都虧埋

講真 女人達射腳波都腳仔軟
掉條垃圾去踢下聯賽盃同B隊射下波先啦

岩岩換入都可以比踢左中半場既老野後追上

平時無人逼d長搶反而無今日咁準

雷斯今日球球清，好撚爽

柒達來搞笑

巴克利踢唔到翼？

公道d, 捧得猁狗多數弱智既
Respect

做咩咁換

想扮豬sir

位換位

達子你返屋企湊仔算

19000輸波大家開心 呢場互不抽水好冇

求其搵件大舊衰企正前效果仲好

有預感巴克利會入波

Tammy

最基本嘅都未做好

換高華錫

不嬲一守波就咁換
貪波牛好氣好力做逼搶

買高華錫 挽留世三
買個世界級前鋒夠屌了

隊波冇埋柏度之後
成個後備都冇咩好換

求之不得啦

出雞囂擺前面都好過出柒達

如果達囝唔係生得靚仔既話，
一早屌撚到佢爆了

雷斯今日真係屈

達

可否買斷？

達狗爭啲

艾利臣咁醒既

懷念巴哥

其實試下用odoi好過用摩西

達蛇呢下迫得幾好

又差d

老老豆豆唔係覺得佢十分靚仔
如果真係比起費托個啲
同埋佢個樣有少少似中東佬

巴鳩利

達仔唔掂要雪

但愈雪愈唔掂

巴克利條垃圾

無技術就唔好學人扭波啦
波牛

雷斯今場真係勁

好危險

雷欺開始上腦了

luiz.........

運都冇

屌你老母巴克痢

雷斯打人定打波

蘇拿落去都勁過達

雷斯又上腦

就算對面龍迫唔到都冇用
你地唔係信女人達入撚到呀？

危險地帶

波牛就唔好學人玩波啦

雷斯呢個位foul

呢球擺明巴克利ON9

肥沙食糊位黎

如果係巴哥 岩岩果下應該連人帶波入咗

呢球好明顯係巴克利ON9有波唔俾斷左

巴克利

其實係巴克里搞到雷斯要落腳

係

又上腦

kepa

巴9你 唔好玩波啦

平安鐘呢？

雞巴

沙短

好彩

點解時間過得咁慢架

達真係成日都差d運

雞巴捉曬路

屌 摩閪

屌你摩閪

果然係摩西

摩西斯同達
邊個好笑D？

摩閪又想點呀

自殺回傳

摩閪下下攞波死去

英超過人王？

Kepa

摩西冇腦

屌你老母 摸閪 笑撚死

摩閪單對單完全唔知做緊乜

摩閪 屌你老母呀

摸西下游都過唔到想過痢 ？

兩個都on9唔洗爭

摩閪癲夠未

迪加真係好正

死去王

屌你老尾出黎搞笑

比cho出黎好過啦

關咩事，呢吓根本唔使落腳

銘落黎搞氣氛

moses真係廢撚到，自己帶埋角球旗拖10秒好過啦

達
摩西幫過車拎英超

鳩斬又好 鳩射鳩跑都好
佢撚波

還我哥斯達
干地仆街死!

摩西賣笑

Moses

又史獨

來搞笑-2
摩閪

摩閪笑能到我🤣🤣🤣

摩西呢下就想推中間

摩西學人扭波

azp真係唔岩踢

出zappa cho都咪撚出摩閪啦

摩閪踢撚左咁多年都係衝入人堆

點解azpi會跌watr跌得咁勁

摩西就安安份份拎個角算啦

踢唔慣

駁唔到

冇踢兩年右閘

摩西冇腳法過唔到俾番後算啦屌

摩西去刷角啦屌

無腦既nigger唔恐怖 無腦又自信先最攞命

史獨 人地好撚勁
咁多快野換

係咪之前打慣中堅打唔番閘

巴鳩利真係正宗波牛嚟
叫佢鳩跑鳩迫就叻
但俾個波佢舞多兩腳就出撚硬事

今場姐

成撚日轉位 好耐無踢4後衛 右閘啦

Azp今場肯定踢得好辛苦

Azp係打左兩年中堅所以未慣打RB

專心幫AZP防守算喇屌

換曬d癲狗入黎

達賣弄球技

不過有幾靚

人地d陣容深度真係好痴線

呢球算啦 叫做無事

成堆笑話入哂嚟

摩閪鳩夠未

摩西出黎完全係打小個

痢就好
咁多選擇

利全攻

Azp做左隊長失誤多左無埋上兩季D火

成晚第一次笑出聲

摩西咁撚有自信

利狗D體力真係好撚誇張
有冇數據睇下

狂洗錢又執到rb d 平貨

達仔好波

對面羅白神啲出波真係好鬼死毒

佢好似仲未適應返打閘咁

柒達第一次做到嘢？

後乜撚野腳

摩西去刷角算啦

基達勁到

Dllmch

屌。。

1:1

世界波 癡線

仆街

屌 咁撚靚

轟d後備真係.....

世界波

屌，咁樣輸

on9

又係屎毒

我轟唔賣垃圾

話撚咗史獨啦

On9

沙利真心勁
買個左仔就成隊波唔同晒
仲要用摩西呢d垃圾

痴撚線

屌你老味

...

好靚

屌射得咁撚靚

達生射門又唔見你咁自信

嘩.. 靚到

咁撚靚 痴線

摩西完美表演咩叫成事不足敗事有餘

成個下半場俾人屌，輸係遲早問題

史獨...

kepa唔夠高

巴克利出到黎都好差

唔好輸呀屌

個龍廢到

臨尾先俾d咁既嘢我睇

又輸世界波

世三第二球

猁狗今年d 狗屎運真係好接近冠軍..

唉

換左三舊垃圾出黎

過唔到人
傳唔到波
射唔到波

我地班後備真係差好遠

呢場同巴塞個場一樣，打得好都贏唔到

屌輸世界波

無嘢好講

?????????????????

達射波有一半就好

屌你老母靚撚到

換一個廢一個

差成班波

Vvd 勁撚到

第一場波 唔想安咁早走

Kepa 呢球唔夠集中

撚有人換咩

真心呢球係輸矮

換人就出事

又吸世界波

摩西慢到

摩閪.....

史獨唔興祝

真心25狗一定救到

件摩西真係睇見就火

同卡吐一鳩樣

摩西斯好垃圾

反骨仔😤

VVD強到

班後備真係
世三真係苦過DD

垃圾巴克利 空晒傳腳波都傳唔到腳搞到輸波

古圖會救到

唔覺

兩下空龍都係要還

西女人我屌你老母

呢球真係輸得心服
靚到咁

黑腳莫拉達

原陣踢足全場仲好啦

高3cm應該救到

個龍真係屎 古圖應該救到呢球

摩閪踢十分鐘己經收左車皮🤣🤣

邊有力呀

入波 我印佢呀

世三單刀唔入成關鍵

頂住呀 1分都好

摩閪幾撚時死

達狗落去踢U23 企返穩個人先啦屌

後備差人咁遠

好地地換乜呀…

屌你老母摩閪

屌你摩西

世界波冇野好講 前面2球空龍還返

拎唔到第二球就劇本

阿銘

下次出雞囂踢前鋒算

場場入三四球好無

認真 卡吐好少失依d遠射

仆街摩西係小禁區控完再望先射

摩閪條撚樣害全家

世三個樣嬲到

其實計全場

我一分收貨

摩西走啦

斬啦

垃圾摩西

換3件垃圾比對面壓住打又還唔到擊

真
真係輸唔集中同矮

換摩閪呢d負作用真係寧願安頂埋佢

皇馬啲後備冇咁柒

返水晶宮啦

屌你老母

簡迪都係 腳唔夠長閘個波

你生高小小啦

最後機會 雷斯

屌咪一鳩樣. Jpg

不過Kepa高少少應該救到

最後一擊

沙狗點接受到有件咁既垃圾打翼架，打閘就話姐，屌

話撚咗佢得米八實出事

只能怪高層班仆街

真心空籠左咁多獲 都係輸一球金球算好彩啦

唉 屌

阿朗

入呀 救下你

查理阿當?

仲記得俾查理阿當笠死

FT

thank you and Goodbye Kepa

又9up 明明卡吐成日吸世界波

打閘都廢啦 返屋企打飛機算啦

和和氣氣

唉臨尾嘔返兩分出嚟

寶係屌你老母

好波 唔輸已經好好

估唔到輸係史毒到

沙蛇同高普笑到

屌你老母 摩閪 達狗

咁都和 屌你老母

仲係度吹奏古圖狗

冇錢冇計

2:1

屌 咁都贏唔到

冇pedro
要換摩西

今年猁d 狗屎運真係唔講得小

好耐無咁好睇嘅車仔

谷尻氣

摩閪斯躝啦仆街

成場都好撚緊張

又係你條撚樣

爭果少少

無鏟草
True blue

主場和利 條氣麻麻地順

摩西球球斷

煙狗仲笑笑口

其實覺得MOM係VVD

達都做到少少野 摸西真仆街 安一定好過佢

但啲後備質素真係

完場 慢慢fake鳩自己啦

輸板凳深度
世三應該幾灰下

算係咁

不過摩閪堅廢

果球二打一仲推返入中間
平時就識刷角

兩隊職球員關係幾好

世三個樣唔鋸到

唔怪得摩西. . .佢真係廢

屌你老母唔撚係摩西憨撚鳩鳩
人倒戈佢倒戈 佢踢乜撚野

差少少

見到AZP咁既表現真係有啲灰

以前換黎換去

輸自己多啲

摩西躝啦屌

上季艾歷臣

最弱個環真係右路個組合

其實都算係咁，大家啲chance都差唔多咁多

你老母比狗屌100次

寧願出摩西都唔擺odoi喺後備
真係屌你個老味

柏度快d好番
唔想再見到摩閪呢d垃圾

hazard基本都走硬啦 遲早心淡

仲以為可以雙殺死利狗

有前四偷笑

痢既golden chance 多d

真係衰on9

Btw, 今場好好睇

屌你老母
摩閪躝啦

其實1比1都係合理賽果
不過真係咪鬼再用摩閪
真係好廢

明顯利記表現更好，一人球隊。。

今場兩個中堅加護空門加雞巴一下靚救算係咁

摩閪波牛都不如

唔換摸閪就繼續畀羅拔臣中出
換左就自斷進攻米路

平心而論
利記今場表現好過車仔
後備差太遠

完場沙利高普一齊址飛煙至走

換走左基佬冇左中間個停波位
換埋金章安又少左個威脅
換埋高華錫冇人同世三連接
3個調動全部令隊波嘅攻擊力下降
換完之後就已經令比賽唔平衡